iphone8 黑mon乜都無

打電話打得通
插電腦有反應
但係黑mon

有無人試過 知咩事

我用3叔個陣, 秒秒都窒窒下

強制重新啟動，睇下apple logo 有冇出